【慎入】廢老係地鐵車廂露賓周！

圖一：

慎入！圖二：

慎慎慎入！圖三：

睇完請自行洗眼。

白化龜

死黑警又唔撚拉人Dllm

好似係泥土入面既蕃薯咁🍠
唔係靚雀好心收埋

點解個鳩頭咁白嘅？
無血到？

好似雪藏肉咁

好大碌

呢啲就高清

咁都唔即場捉

點捉？

黑警會拉呢d藍屍？定會拉我呢d黃絲？

就係高清先見到賓周

唔高清就太細睇唔到

幫白頭菇噴消毒液

咁撚大碌
係咪買完象拔蚌個袋穿左

前列腺肥大咋嘩

Call 消防一定好快到場捉人

好想插foley

屌

咁重口味？

其實依啲情況，如果我喺個車廂入邊大大聲話個男人露械
個男人會唔會醜到搵窿捐？

佢應該會過黎打鳩你

個廢老條撚是咪冇血到，咁嘅色，幾耐冇充過血？

條友條條fing咁過嚟打我？

唔充血都唔明露出黎做咩

癲佬

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

點解咁撚大個頭

想唱返首青春小鳥

係咪合埋眼 其他人就睇唔到

當佢6,70 歲, 皺皮縮水左都有呢個size
佢後生果陣肯定好大抽

成班連登仔喺度研究緊點解人哋咁大抽

雀仔研究所

阿伯咁大碌咁大個龜頭

好迫 透透氣

cls

請問佢做乜撚嘢

痴撚線 好嘔心

地盤猛鳩肯著返件衫褲算係咁仲想點啊

去游水成日見到啲阿叔阿伯勁大個龜頭

同一泳池下

最尾打完balloon大力小小蚊蚊佢

呢啲就有圖

睪飛。

P圖黎？

好撚大碌

p你個頭

其實幾大

換衫沖身見到啫

碌鳩都柒過人

做左成日 拎出嚟抖下氣都好呀

有無人可以解釋下呢個行為隻雀焗親?

泰國果d木雕刻品

有冇人好想含

地鐵偷偷地玩賓州同心態同露體狂應該有啲唔同？

拎把較剪出黎

無

樓主典解唔叫隔籬個師奶走避，掛住影相

想拎個火機辣一辣佢

網燒

bbq

佢係打緊飛機定點 露出嚟做咩

透下涼姐

雖然好嘔心，但真係幾大下

會話你管有色情物品